有冇人試體fdzone左個女仔 就開始hea應你

小弟呢排識到個女仔
咩都好夾 興趣話題個啲
但我唔係想同佢拍拖

呢幾日感覺到唔對路 就係字內行間同佢講話我唔會同你拍拖
之後佢就開始Hea覆😯
好似無左呢段朋友關係

講又好似無Fd做 唔講又玩人感情
其實應該點做好
誰能明白🙁

有冇人試過fdzone左個女仔 就開始hea應

咁人地對你有感覺想壓抑下自己感情得唔得先
你有自由佢都有

你想點

好唔慣

你都扼殺咗人地希望 仲想人地越陷越深？

只係想同佢做翻朋友
有冇可能

佢鍾意過你 又投入過
應該冇乜可能

試過俾女仔frd zone我
就佢hea我

做乜撚野fd

正常
佢唔係想同你做朋友，你都講到明唔想同佢拍拖，咁佢唔想再放時間喺你身上好正常

冇架啦，除非佢好中意你唔介意俾你收佢兵

利申 絲

半個月到姐
我想做Fd

訓醒未

咁再有呢個情況 我仲講唔講 我唔係中意佢 好

同想收兵嘅分別係咩？

冇

樓主傻尻

我無洗佢做野架喎
咁都叫收兵

我都有差唔多情況，識左個我覺得幾岩傾嘅女仔，但我就只係當佢係朋友咁傾下d 大小事，因為我翻工好悶所以成日搵佢傾，我都有同佢講因為得閒所以成日同你傾
之後過左一排傾傾下就無啦啦block 左我

係咪無純友誼

梗係啦 你攞人黎攝時間

當識個朋友都唔比

朋友還朋友
兵還兵

異性得閒寒暄幾句，傾下計，出黎食下野根本就好正常，關收兵咩事

咪係
成班友覺得 傾計=攝時間=收兵

你fdzone咗人都俾下啲時間人哋抽返身出嚟啊